想買醫療、危疾同人壽保險

醫療唔介意有墊底費，如大家有好介紹請留tg 謝謝！

AIA
簡潔說明
不多餘推銷

AIA +1

其實人壽要供幾錢到？

24歲 無病無痛

IFA,市面上各保險公司的產品都做得，可以比較分析，介紹最適合的比你

你想要幾多人壽保額？

如果你已經中左危疾, 依家先買, 係唔會賠
人壽唔好買儲蓄

暫時都身體健康，只係想未雨綢繆，起碼touch wood 有事都唔使financially搞到屋企人

Metlife

貨比三家

咁就住你呢三方面
就睇你本身有冇公司醫療，如果有就可以選擇中高端醫療即係你所講有墊底費嗰種，就基本上咩都全包，最平靚正抵玩就係Cigna elite ，如果唔計較價錢上到最好就係aia CEO。至於如果冇公司醫療又想經濟實惠少少，就可以選擇一般大房plan，咁就每單case個醫療項目都有個限額，不過就可以有smm去cover爆數爆出嚟既八成，我就會推介ftlife摯康健 或者aia supergoodhealth
危疾方面，我就會推介ftlife 168，咁就涵蓋目前市面上最多嘅疾病，保費方面亦都係比較平，頭10年都會有多50%既危疾額比你，邊相你買100萬就會有150萬保障。同埋有樣最好嘅係，佢係危疾同人壽部份都有不可異議條款，其他公司嘅危疾保險大多都只有人手方面係會有，咁168對個客人嘅保障會係最大，呢個可以留意。這幾條過嚟預算冇咁多想買terms，就可以買Zurich ita，佢都包56種疾病，同埋係35年均衡保費，可以避免好似其他公司咁樣隨着年紀個保費會變得好貴，變相平好多，不過要注意注意既係早期疾病係唔會包含既同埋係冇得供斷，不過都係平靚正之選，適合冇咩預算又想有保障嘅。
至於人壽部份，我都係會推介Zurich ita，我諗你應該都係屬於後生，term既槓桿效果係會比較好，同埋人壽最大嘅用處都係保障屋企人，咁去到你完成人生責任嘅年紀其實都已經足夠，除非你有其他特別嘅想法。
可以contact我，我可以解答到你唔同嘅保險問題或者推介咩產品適合你

利申:前broker

同埋我對唔同產品都好熟悉，如果你諗到有細節方面嘅問題，歡迎隨時問我既

如果買terms保到去59歲
當你唔食煙同買300萬保額
就一年都係4200
均衡保費保35年
未來35年都係4200
比起其他公司既樓梯式收費係會平好多
因為當你去到40歲或者50歲之後保費係會急速上升
至於如果你想話買幾大就好睇你屋企人嘅需要
因為你都要明白你買呢種計劃都係買比屋企人既
就要諗佢地大概需要幾多錢去生活就得，如果有供樓就買個供樓個數就得
有問題可以再問

AIA 可以先比資料你參考下

去10life比較下啦
另外儲蓄型人壽會比較好喎
未供完自己有事錢就歸屋企人
供完人無事咪當滾存for自己

TG: yupzz
plan間間都差唔多
agent最緊要
認同就加

咁樣未必啱曬
因為樓主有機會係儲緊錢想買樓或者結婚咁樣， 咁樣會係需要有流動性 去儲蓄幫佢
定期人壽就可以用比儲蓄人壽平三四倍價錢買同一個保障，補到佢完成人生責任。
如果考慮到樓主需要製造現金流或者流動性嘅資產幫佢完成短期儲錢既目標，就未必適合既